中國財政部在港發行45億元人民幣國債

中國財政部表示，透過香港金管局的債務工具中央結算系統發行45億元人民幣國債，將於下周三進行投標，下周五交收。

其中總額為30億元的2020國債，年利率為3.65%，另外15億元的2023國債年利率為3.8%。

財政部委任交通銀行香港分行作為發行及交存代理，負責協助財政部辦理增發國債招標。

終於來了 營富基金出動

美元結算既話 有20%機會會諗下既

山窮水盡要黎香港開刀啦

雖然幾十億唔算啲乜 仲走去買一個你明知佢唔會還既國債 個觀感仲衰過起大白象

要救國啊
就算你唔買 正苦都會幫你超額認購

中資銀行黨委命令買買買！多多都買！

港爆

啲愛國愛黨既香港商人唔好唔買

全港mpf買買買

起大白象叫搶錢 賣國債叫呃錢 都叫有分別
不過幾十億國債連填地方政府既氹都唔夠啦下話

下一步香港儲備

搶哂之後責換股，1q清袋

大把弱智以為正嘢狗衝去買